仲未放棄抗爭又想做多d 野既人入黎

你班仲未開twitter 既仆街， 開twitter retweet 呀！！
1. 開twitter acc (2 分鐘咋）

2. search
#HKpoliceBrutality
#chinazi
#hkpoliceisterrorist
一堆啦！！

3. retweet 再#tag, 我唔想再見到得200 個咁少

應承自己每日至少retweet 10個先好訓！！

唱完歌就retweet, 唔記得就mark 21 日calendar 啦

連續做21 日就會變成習慣架啦。

我要行動力呀仆街 要香港人最屈機既效率呀！！

諗下新屋嶺d 後生仔女俾人打到血淋淋啦

即刻做野啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Retweet

#SanUkLing

全民勇武!!!!!

一入黎得10個留言
幫樓主推下

玩緊啦 日日chinazi

推下先啦

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推呀！

推5/10

推 6/10

推7/10

推8/10

成個月前就做梗啦，你班友仔肯黎幫拖未呀

Push

push